【勿忘721警黑勾結，811血腥鎮壓】今日觀塘區呀！唔好唔記得出嚟！

記得呀屌